人大左就成日夢見以前d人

尋晚夢見grad job個條女
好白
高高地
似大陸妹但香港人黎
由細到大毒撚
一齊上training
但其實佢大過自己做過依份
只不過轉公司要train多次
咁同佢一pair
所以主動同自己講野都好受寵若驚
尋晚夢見係巴士站問自己
你係咪鐘意我
笑住好似好得戚咁

有個男仔
個樣好似女仔
住隔籬個座
由細識到大
有日叫自己上佢度
咁就發生左某d事
因為佢獨仔黎
有時係度咁
佢父母見個仔俾另一個男仔咩
會有咩感想
所以呃自己唔係你諗咁樣
只係大家朋友各取所需
所以佢父母唔使驚
兩個坐係度
拖住手
佢仍然係佢父母個仔
細細聲同佢講
你爹地媽咪會唔會唔鍾意
就好似d中東國家打仗
有時冇女人就互相幫助
但唔代表d咩
佢大左都會有自己事業
有老婆
有自己家庭